[閃避球] NBA 2019-20 Bubble 季後賽討論區 (24)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

Playoff 官網 (內含對戰表)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

波叔

啱啱個一秒打撚左幾耐

9掉入藍底
都無咁on9

閃避球

DLLM BD

最尾鳩到

有一下水行俠有open lane以為佢會入底拆屋
Ok雷霆戰術不意外

柒到
真係唔知D timeout叫黎做乜9

夏登一陣訪問會唔會串爆波叔

雷除咗CP3之外成班好似完全唔想打咁個樣又HEA又頹

炒bd

要屌都屌當路雲同其他幾個啦

點會屌Adams

呢兩隊垃圾真係衰撚過學界

本身都冇預搶七，都算超額完成嘅

屌你老母傳比adams做乜鳩啊SGA

躝啦波叔

比水行俠空接都叫起到手

Adam同個教練都係戰犯黎

2隊都打到on99

如果個戰術係做比德國仔
咪跑開咗 比Adam做乜鳩
手騰腳震

呢個戰術

like shit

OKC真係垃圾

波叔一輪遊

donovan炒得啦
3次機會 一個play都做唔到
last果下仲炒埋車

哇，褲都除埋，比啲咁野我睇，乖乖地輸撚左佢都好過而家咁水行俠

呢場精彩到仆街 算唔算係歷屆game7最撚搞笑既1場

some people built for it, some people shy away from it

2次To畫左啲咩

入緊醫院

屌好撚嬲呀我

Harden

連續2下in bound都係同一個戰術
第一次已經衰左
第二次仲繼續用
真係好野

真係服撚左
好似好緊張其實唔知做緊乜鳩

當路雲啲垃圾play
炒鳩佢下季俾波叔擔正算啦

雷霆教練我真係屌你老母
你雷撚左okc幾多年

兩隊垃圾狗咬狗

熱火要橫掃了

btw，慘了

賤種樓主又冇得笑閪書

有球關鍵lob比佢都唔識跳

波叔都有位
鳩掉都好過俾adams

BD收皮未呀,兩個time out 手都起唔到
垃撚圾

SGA係咪球商偏低

禁區一個人都冇alley oop比adams入樽打加時好過
死都要搏三分絕殺

都唔知做緊乜撚野

adam仲夠膽死跑出去接波
岩先入去搏個ally oop好過啦

比呢隊人佢 佢劃左個play幾好都無用

真係炒得 CP3下年做埋教練算啦

個新仔今場柒左幾多鑊

食救心

屌那星比波縮開過啦

有冇人覺得個sideline play最後一個option應該係Adams入底等笠波

比波叔畫好撚過 可憐了波叔

SGA同adams兩個真係on99

捉SGA去驗可個腦啦喂
呢個秒數呢個位傳俾ADAM做乜9

打成咁都有得贏

笑得好辛苦

教練問題最大

2016-2020

本身以為傳畀高佬攞兩分打OT，點知自爆收場

快炒BD
雷迷表示頂左你太多年
垃撚圾

Tucker俾水行俠卡出去
SGA睇唔到

Sga真係垃撚圾

最尾騰雞到
我會揀搵adams開好過

billy donovan = cats and dogs

而家知點解之前個play死都唔叫timeout

佢今日有跳過咩

畀火箭贏到咁又點
一定輸湖人㗎喎

cp3做藤真算數啦

一場波爆兩個post

最起馬要開到波啦
睇完都唔知佢set俾邊個

好撚好笑
龜龜終於唔使一輪遊
龜龜終於有冠

最尾波叔好似仲大聲過佢 唔知佢畫左啲咩戰術 to兩次波都開唔到

1.幾秒點run都好 都唔會係adams跑過去接波咁撚搞笑

你老尾 最尾忍撚咗咁耐唔食早餐 竟然比呢啲結局我

兩日既g7都on99
四隊都無力打咁

冇乜籃球iq

開幾次波個底都吉曬 睇唔化

until end of Q4
ball suk diuda - -> 我睇左啲乜

關咩事 last果下擺明adams接炸彈啦
SGA 2下小學生級視野

dort俾登block個球 對焦晒落左dort個頹樣

波縮又浪費左一年

點都要傳啦5秒，只可以話教練冇畫到個靚play傳唔到比其它人

西區到最尾都冇下剋上，頭四種子入晒

垃圾教練，最後廿幾秒果下已經要叫timeout 啦
跟住拖到依家1.1 秒，俾兩個timeout 你結果連波都開唔到

冇射程 企出黎牛角位set完pick好落返paint area啦

教練份糧比埋cp3
cp3 pay cut袋兩份

真係廢到仆街 咁多年都無戰術

夠鐘啦on9，唔通Turnover咩

未來是屬於dort同sga的

事實證明 okc一輪遊唔關西書事

最尾okc應該係想搵adams做screen等d guards跑空位出黎射
但箭mark得好實,實在冇時間先掉比adams

原來係咁

係 拉埋出黎塞哂車
ON9 BD

聽日塊仲有力打咩?

尋日好似岩岩拎盡80分咋喎

咁dirty話知佢斷腳收皮

一個唔應該開既人傳比一個唔應該接既人

可能教練係劃比佢

5秒焗住要交，最大問題係個戰術run唔到空位比波

比人推左出黎

另外2隻Guard走位走到接唔到波

Adams唔出黎接就5秒

所以點屌都唔會係屌Adams

Donovan>SGA>CP3=Dort

夏登foul果下應該lob入去比佢

有得咁賴咩
冇to 冇時間
其他位封死晒
你會點處理？

劃好一個play關隊人咩事
點都唔係得1秒要個底走出去接波呀

龜龜心諗，好撚彩我唔係對面

Billy 仔可以去執紙皮了

Lakers食硬

Adams 打得唔夠firm，對家好似守波守少個
火箭打小球，擺Adams 出來又係自殺
dort打咗成場好波，最後階段唔理想

Adams三分

火箭守到夠鐘了，sga冇辦法9俾adams

nuggets同jazz好睇喎 防守大戰

登仔今年防守好勁 攻唔掂靠守波 算係帶西書出first round

東區1235西區1234

最佳教練前三以為今季開竅
原來係靠波叔

夠鐘就要傳比adams ？

今日兩場波最後讀秒都係睇到我O撚晒咀

點會唔關今場靠佢

我都覺得奇怪最後15秒 最後一波進攻唔call timeout

CP3啦，應該搶鳩當路雲塊板自己畫

其實傳俾cp3 博佢3分fade away都好過依家咁

啲賽程陰公

果條友最後明明無人mark佢 佢仲丟乜9 Harden仲要唔中

adam成場隱形，進攻打少個

最後一分鐘完美演繹成個SERIES
CLOWN FIESTA

屌你老母雷係咪kd走左之後未入過playoff第2輪

adams操到咁大隻唔射3分操黎做乜

真，一係博tip 入好過
岩岩個位俾佢拎到波又點

唔想自己做罪人傳到to自己變戰犯都似
而家個個屌Adams 廢

NBA球證勁，2場都玩到咁緊湊

佢run完戰術 冇過拉空到 adam又唔cut 傳波個個可以做咩

箭：可以inside out 3收潮人皮了

btw點解雷叫okc

其實傳俾adams不如直接俾波叔

俾Giannis 激發出曾經嘅defense level

你唔傳出黎連機會都冇

用下個死人腦好難?

會唔會又多一個教練失業

真係呆撚左 2個PLAY一撚樣
箭照跟人就搞掂

2分咋wo

轉個form掉入去做個pick之後比adams都得啦
和都得掛

唉

被籃球耽誤既閃避球手

殺唔到龜..
咁唯有期望箭打柒rmbj

同埋第一次playoff啫

最後1個play幾出位呀大家都記得佢既存在

okc bench 有個左手PF shooter
點解唔撚用
Adams成場on99，仲搵佢出來做咩

真係傳唔到，俾佢亂掉好過5秒

佢D進攻真係好撚廢

咁又唔好咁講
兩邊個陣爭咁遠

我好撚嬲呀 屌！！！！！！！！！

cp3個位係傳到..不過唔係wide open咁解..

其實教練係咪應該搵德國仔inbound

屌sga啲人係咪搞笑，個下唔傳就夠鐘焗住傳喎

adams冇左龜就唔識打波

其實真係教練最大問題 都唔知佢畫左乜鳩出黎

OKlahomaCity
Short term OKC

好想睇cp9 打7 Harden個樣

好認同 佢高哂 叫sga開唔到波大叫 allyoop都好丫

點會走出黎

不過sga似乎唔係好識點開波.. 想傳又唔傳...

出noel 都冇咁on9

adams個位又唔係空傳比佢托柒?
你個腦裝屎?

雙mvp險勝okc

屌你老母 垃圾鹿 垃圾雷 輸撚左我6萬蚊 屌撚死曬你地全家

意粉退左出去3分後兩步接
CP3食左位等接波
EVEN ADAM呢球就算無人守空撚晒
你唔撚係EXPECT佢咁樣沖出黎接再轉身射個3分波呀

最大問題一撚定係雷霆教練

火箭雷霆CP3西書夏登，千絲萬縷

上個post啲雷迷狂燈都豬

WB 西六一輪
WB+PG+Melo 西四一輪
WB+PG 西六一輪
CP3 西五一輪

Ok地屎波

雷全部新仔我屌曬你地老母！！！！！！

Oklahoma City

noel 好好多

火箭打湖先有機會贏
利申:係想rmbj收皮

買公馬

CP3打得咁辛苦...替佢唔抵
佢真係一個打10幾個
幾乎所有RUN都係CP3打起
如果啲𡃁仔生性少少(但始終太新~怪唔晒佢哋)
好似DORT那下其實FAKE起咗登登佢縮一下再射至少3個罰球

但單睇對位~CP3真係高過龜龜~

點睇箭湖

登登block個球 Adam原來咁撚空

你弱撚智就唔好睇波啦on9

Very funny

傳唔到係SGA視野廢

最慘睇完個play都唔知原本劃俾邊個

籃球都賭

貪佢夠大份可以做下PICK

自己射

波叔真係好癲 35歲帶住王新仔都可以同爛箭打搶7
事實證明雷唔可以冇神龜

波縮

始終隊波太後生，冇乜辦法
又唔會太怪SGA表現唔好既，希望下季努力啦

sga 今日根本好騰雞

我屌雷霆

adam出黎接波又係搞笑

睇下今場就知幾 OK C 精彩到

CP第一下食撚左位啦柒頭
弱智點樣弱智啊

有同冇都係一輪

開波條撚樣都係柒
明顯唔夠level打大賽

賭籃球都輸 笑撚左

掟鳩人地背脊自己射個三分

其實呢球有好多可能性

除左dort 今場佢carry

得adams open 先局住比佢

波叔同adams差唔多空咋
要鳩俾不如俾波叔

係呀 屌 唔夠冷靜

波叔

睇唔明最後8-9秒果下做乜唔叫個to先

後生無計
不過我覺得如果adam有入底既意圖 sga應該都會傳ally
岩先無人跑到空位但個底空撚曬

cp3 唔怪佢喇，冇星陣帶新仔打熱門火箭去到7場。
後kd年代就真係7頭

視野廢還視野廢，嗰吓都係要傳㗎

5號果條友意識 基本功都差啦 邊睇到

sga打親都係單打
視野傳波好難進步
教練要佢開波害死佢

成班冇經驗就係咁輸嫁啦

shotclock夠鐘冇reset呀
佢睇到鐘咪掉落去博拎番個球權囉

波叔雖敗猶榮
大三元打到G7
本身大家諗住OKC今年重建年，超額完成

Adam都7下7下唔舉手

點都唔會係比佢開啦

佢第4節手緊

最近最易傳既option黎
不如你講下你會點處理

其實冇得怪雷架啦
開頭果陣根本冇人估佢地會打到而家咁好

鳩vington捕到實啦
除非彈地去底線位
但adams會接唔到 接到都上唔到

波叔食左位..要傳一定傳到..
不過唔係wide open咁解..
我諗極都諗唔明點解唔俾cp3

場場NBA啲雞多撚到咁樣，點賭呀大佬......

捉埋你去驗腦

因為okc 教練係BD

dort今場都真係爆氣架啦
邊有人估到佢入到30分
要屌就屌bd, adams, galo同埋sga

但睇出佢真係攰咗
進攻時明顯腳軟
體能冇前2年咁好
當然~2年前唔使咁落力守波
但小球唔撚搏命守波即係送一勝比人
所以都係焗

CP

大叫allyoop啦 係唔明佢做咩走出黎

畀我打街場都識射個air波交界adams啦

就算掉佢 都唔會重置24秒架喎唔係咩 好似係要真係到火箭球權先會重置

我啲燈力 頭幾場已經用盡左 冇辦法

緊張視角係窄啲
無計 最近又係adams

唔明隻龜打到咁仲有面rock the baby 登今場打到咁垃圾賽後仲笑到咁得戚

咁多新仔都可以打到咁，都唔明有乜好屌

要屌就屌教練啦

要屌一定係屌當路雲啦

比三次機會你都畫到咁

係閪自己睇replay 啦..
最易傳個個係cp3

你打街場唔會緊張上腦

呢個位只有傳底線地波比adams
但條撚樣肯定唔識孭定位上

起碼守波跑得郁
Adams對住人地個guard，都唔敢打落去，hook shot 又柒，好似冇練過咁
但火箭個陣好太多，jeff green都打得咁少時間
火箭個coach都係廢的了，不過贏球員質素

呢個真，lead 2分打算帶下節奏 ，是鳩打就沖出去敗家，幾鑊都係咁難為了波縮湊仔咁湊

雷真係輸得唔抵

都好，想睇rmbjames收皮，火箭應該機會大啲
所以話有個好教練幾重要，畫個play可以扭轉局面，spurs好幸福

理論上可以畫個tip in play

有無諗過個play唔係focus喺底角所以SGA無留意過CP3

應該cp3 開波 劃個拆屋比Adam就算

唔傳係turnover呀，五秒呀，識唔識呀
你腦都冇呀

真係要戒籃球 好撚難賭

都幾撚癲 新仔係KEEP住望住ADAMS個邊

PICK & ROLL 佢都打唔入，廢到呢

cp3 最尾兩球都處理得唔好
一球快攻
一球最後單打
好可惜

佢冇roll到入去架
呢一秒係假象

冇嘢抵唔抵既
班新仔要交學費啦

秒

佢現個位都唔夠時間打啦，佢唔龜落籃底冇野做架啦
不過佢個球下意識現位想要波，我諗應該係教練冇部署好

其實講企位 sga都已經唔掂
開邊線咁貼條線開 一防守舉手乜鳩都睇唔到
有經驗都會企後多步

不嬲都話adams仲廢過capela

懷疑佢個戰術板由2.6秒果下開始冇刷過
連續用左2次

比harden blk果球真係輸經驗

= =咁就係球員質素同經驗問題...
打PG位個腦唔夠靈活...硬傷

教練真係無得say 90%輸佢

基本上last play 正常有幾個方案
可以2,3個射手 cut埋黎接
但接唔到 高佬pick完 只係差2分 點都係roll in 入去搏ally

仲要用左2個timeout 我唔信唔夠時間比指令囉

所以咪話個play唔係畫俾CP3所以SGA望都無望

拆唔到㗎啦 adam跳都唔會跳

Dort今場真係奇兵，人地undrafted rookie打成咁仲想點，OKC 本身諗住重建都打到咁地步真係好勁

Btw龜就算有幾多個大三元 一日唔識帶隊 一日都係冇出色

屌喇星
最後個play搵驊哥畫都好過BD

第一下唔傳比CP?
你老母唔識字?

Donovan咁多年都無進步過

應該真係做alley oop比佢？

買通咗ref想點賭都得

最後射球罰波都唔俾cp3，睇到呆咗

唔夠膽， 騰哂雞
其實係俾到cp3

賭禮拜日算撚數啦賭籃球
D ref自己都好撚大賭嫁

仲要揸住勁多選秀

二年咋仲想點，一定係當路雲責任

個play都on9 如果一開始係想比意粉咁遠接波點攻

我就係想講德國MK同波叔炒左車

Horse Shot
好過傳炸彈

呢d無得講 明顯無經驗同埋真係怯左 就算唔傳adams佢fake一下再射都得

呢下個要傳個一刻，再唔傳就5秒

CP3點樣空
仲兜緊出黎

無可能關Dort事, 今場無佢一早完撚左

識睇新仔就要睇okc

harden 跳有冇gif?
好好笑

呢個真，okc個陣好撚廢

offseason 趁今場30分拎出去賣左佢啦

其實比到
但佢太緊張
比咗眼前最近那個
咁我哋局外人就鹿後砲啦當然

個play唔係畫俾CP，佢等緊上面run到空位，等到最後都無咪交個最就手

屌你bd差兩分連roll in都冇劃關adams閪事咩

似係啦屌 入面空晒adams仲戇鳩鳩咁 我覺得呢個戰術係2種變化
1係adams入去alley oop 1係gallo射3分
但係adams唔識變通入面空晒仲跑出黎

傳比Adams 同開唔到波無分別

啲人會攞米嘈出黎做例子

In Presti we trust

似係畫比意粉 但想傳個下比人deny到
唯有傳比隔離

同尋日Gobert一樣

我屌柒sga only

鳩fing 頓下一秒就捕住佢啦
未比鳩fing 頓blk 過咩？

好難同咪嘈比
咁你不如話點解啲球員唔可以個個一落場就打到RMBJ咁?
人比人比死人

屌你老母 神秘東方力量

就係因為佢miss 左個機會， 所以先搞到5秒焗傳
不過唔知教練咩戰術啦

炒左個教練先啦

但係呢啲play有multiple options架嘛，冇得話唔係俾畀波叔就唔理佢
不過當然波叔都冇空到

同埋我覺得啲screen可以set得實在少少，而唔係係咁skip

芝士有黑雞護體，好難搞

當值都係二年添

睇番發覺adams既screen都做得好7,擋左2次都擋唔到1條友
sga一接波果下有個機會傳比孤頂schorder miss左
之後3分線外galo同埋左下cp3都可以傳到,但背籃淨1秒都係tough shot冇乜機

cp3到最後半秒先揹到位
驗眼+驗腦thanks

彈地 接波 咩位 左手擦板 其實唔難

自行判斷

睇完段片之後我覺得最大問題係adams執行得唔好 pick唔到又走錯位

成個PLAY CP3根本冇空過
隻鑊係哂Donovan度

箭都守得好

接到都射唔到啦

射到都唔入啦

佢擋唔到仲唔拉返落底 卡死

本身個機會係傳比意粉呀

其實hold多半秒cp3就拎到位
不過sga冇望過

係可能因為西書真係熟雷霆戰術
同埋睇完段片我覺得教練其實畫得無想像中咁差 反而係adams執行得好差

條友仲要拗

呢2年搵左好多筋肉人 跳跳虎
費蛇 diallo burton dort bazley tlc
費蛇得半季叫好表現
Bazley未有太多機會
係得dort打得起

第一下就傳到啦
你老母仲出黎柒
後面仲有mk仔傳
當自己岩撚哂?

但係講真佢真係拯救教練

佢同時間係想比右邊既意粉
cp3係左邊

行前行後一個都擋唔到最後出黎拎波

就咁睇，第一步係想傳比Dennis Schroder, 如果傳唔到就係Gallinari,只係Adams 個pick pick 得唔實淨。CP3由頭到尾都唔似會接到波

大家笑嘅時候唔好忘記雷霆係summer俾人預測係包尾，差過腸

Adams假pick CP3 V-cut拎波射，都好過呢啲痴埋一舊嘅垃圾play

仲第一下傳到?
閪書同eg都捕住

我睇返cp3係有意識升返出黎拎
不過sga已經出左手了

比CP3畫無咁嬲

2. 籃球智商：

SGA菜鳥球季就在球場上打得非常聰明

身為okc fans , sad 不過比D時間佢地D新仔啦 sga 22歲 only..

Adams pick完應該要入禁區唔係兜出黎
Cp3 同gallinari都俾人守死無得交
一係就lob pass對角俾dennis catch and shoot 3

傳到 傳完之後CP俾人夾撚到完場姐嘛
左右兩個門神拍埋黎
俾CP接到波有咩用 身都轉唔撚到 唔好話射波啦
用下你個閪腦啦 申柳真Ryujin

雷trade Joel embiid返黎有冇得諗？

第一下係weakside籃底
定你唔識邊個係cp3?

一來戰術差，二來守得好冇失過位

比人block柒左 仲點射airball
鳩UP都有個譜啦

見到水行俠黎救佢

用咩嚟換

我都覺得係，無謂對佢太harsh

有冇人解釋俾我聽一直放adams係場上做乜尻同埋個final play畫左d乜撚野出黎

由頭到尾cp3比人捉到實哂 個play應該係想畫比意粉 但仆街意粉手緊怯到最尾罰球都炒 仲畫比佢做咩

湖狗係比較弱智sor

條題冇錯，錯在作者同內文交行貨

bazly同埋dort今個series都打出身價
希望okc可以好好培育
未來是我雷的

呢條友番意大利食屎啦

屌原來湖狗黎

dort仲要 底薪三年 執到寶啦

係咁講第一下 r撚晒頭

playOFF隊入面 最廢既中鋒一定係adams

cross court太risky roco好大機會截到

佢既存在價值從來都唔係佢篇內文

Adams 單換

閪書係邊?
知唔知閪書係邊個

傳到 咁CP3得1.1秒點射?
pj tucker同eric gordon拍埋黎 佢背框 射碌閪?

哈登大師

Run play揀option係有順序，教練畫完會講邊個第一個有spacing，如果唔得第二個option係邊個，好明顯CP3個位從來都唔係focus所以SGA無留意過

邊有得怪個新仔唔識變通，如果係CP3開唔到可以怪佢，SGA開唔到一定係當路雲責任

都係唔明，點解成場咁堅持用Adams
對家打小球，Adams攻守都打到屎咁，錯過好多領先機會

屌你打到成個弱智仔咁仲聰明

唔係話第一下?

籤＋Sga＋adam

邊有籌碼
更何況人地邊會肯黎呢啲鄉下城市

隔離grant 都打到識飛
唔換教練都係等收皮

第2年咋屌你老母

睇番highlight, 見佢甩左幾次，波都渣唔實唉

Risky but should consider

lob pass除非鳩fing頓發夢，否則冇可能得

答啦屌你老母 接到波點射呀 身都轉唔撚到俾人夾死啦 傻閪

eg完全無比人pick到 一隻手位
後面仲有pj
你係咪未打過波唔知咩叫空

時間就得咁多係咪唔洗打?
我屌sga傳波差點起手關我撚事

得傻鳩教練自己知
依個play真係有排講都似....

佢真係帶左好多年

係時侯換個迎景象

佢以為打機㩒個制就傳到唔洗睇架

Adams擋完gallo出弧頂之後
理論上係要衝入籃底
唔roll既話基本上三分線塞哂車
但係佢見到gallo跑唔出
就焗住上翻黎接波

其實adams企high post 做乜

人地要你兩隻垃圾做咩先

係睇下cp3都懶得跑就知唔係set比佢

turnaround fadeaway

搏賤是但一個球員冼腳 攞個空位射3分掛

唔lob都要扮下啦
幫手拉走人
仲迫埋去

mcgee Howard？

eg伸手就拍走啦

咁又未必,

箭center係邊個我都未答到..

我覺得呢下eg捕住左喎 同埋就算傳到後面仲有pj
要個6呎冬瓜轉身射？

一直係2way contract,臨playoff先正式簽入陣
雷霆成季試左furguson,burton,diallo都fail fail地
估唔到dort最後彈出
好勵志既故事黎

咁唔好撚做岩就話聰明做錯就話第二年咋
咁即係佢唔係特別聰明既二年生

kobe黎就可能得 cp3一定唔得 隨時俾人block到臭晒

我覺得最後個play adams先係戰犯

可能戰術上真係冇預佢落籃底，我覺得呢下佢跑落去好大機

on9

咪玩啦，adam邊有人接貨

打到冇晒信心啦

我反而想知意粉起動出黎個下adams點解會去tag 一tag tucker

見到呢句唔洗討論了

認真，唔建議OKC放SGA

你傳去個惡劣位置比隊友
唔關你事？

佢成個series都係啦
根本冇有用過

明明第345場都肯用bazley打5
仲要效果唔差
但67場死都唔肯用
Dllm bd

想76點塞車法 仲撚塞

無咁多如果啦 Adams 季前已經話okc成日傳想trade佢無乜心機打 上場又同隊友嘈 offseason點都要換嫁啦

條友on9到

搵戰犯搵Westbrook la
打得唔夠雷
幫唔到雷霆

fisher黎就贏左啦

furguson,burton,diallo 依堆送晒走好過

如果勁教練可能真係set到比Adam入樽

22歲點會建議 睇多2,3年先啦

比波叔身邊學多2年先

如果你想數佢係戰犯
要數好多個play
基本上佢成場都係

似足cp3風格

依個新仔唔差啦 一兩場bad game

點會放

Shai 今場係輸佢

其實佢之後都無再走位
唔排除係畫左但佢唔記得

咁辛苦打到第7場最後幾秒
比d咁既野我睇

似係想推tucker去守cp3 然後變左gordon mark adams 再adams alley oop
但係成個play都run得好奇怪

咁岩果期費蛇 diallo都傷晒

佢跑得太慢，根本跟唔上小球節奏
跳下拎板都做唔到，早一兩年好似冇咁差

2022 就max

係一定得
但佢無諗過 係外面SET個閘之後adams cut入去中間

仲要箭係無出高佬 睇死你一定係外線last play

There’s strong mutual interest between the Sixers and Ty Lue, per sources. With Wright out of the mix, expect Philly to aggressively pursue Lue.

一定要空哂先射得波？
咁一場得分有無80

佢d pick同卡位都好撚差
以佢既身型配置真係垃圾級

Sga係雷未來基石黎

戰犯係當路雲叫sga開波

其實呢幾年雷playoff都見到adams係咁比人針
對爵果陣adams守波係咁撲出去夾咪嘈比gobert roll in食撚晒
上年打托7者有幾場又比kanter放題
今年對住箭5小更加唔駛講
淨計今場,上bazly上noel都好過adams

adams呢個問題應該一早就發現,唔明點解donovan咁多年都唔搞搞佢

答完又問你老母幾撚柒下

係射唔撚到呀大佬
你睇開KOBE緊係夾緊fadeaway9呎射撚到啦
呢個6呎波叔咋大哥

其實上場 adams係投訴球證 mk出黎擋住姐
冇咩大件事

做到依下 bbiq頂級了

其實你講得出呢句⋯⋯
家陣SGA已經傳到啦，係adams起唔到手者，關SGA撚事？

cp3 6呎呀傻屌 接波個個係kd就咁接都射到添

始終覺得要過塘先肥

你點知
唔改名做Doctor Strange？

其一啦但adams最後一play真心執行得勁差
如果我係教練實唔會想要呢d球員

唔覺得教練有寫alley呢個位，Adams完全冇意識要入去

講緊你話空晒實傳到呀on9
有個跑緊既eg跟係後面 一隻手位就偷到啦
點撚樣空晒傳比佢呀弱智閪

唔通傳比adams end game

好心湖狗就接返你地d青友院友走

箭都點都比到d麻煩湖
雷比人掃

當日一年生果陣 LAC講到明呢個係將來球星 唔係因為pg唔黎可愛都唔會黎 都唔會攞佢出黎trade 好似當日gordon同bledsoe一樣

呢句咁熟既

不如我畫啦
Rondo Gallo對面三分線互pick，Rondo上葫蘆頂Gallo落weak side底角
CP3企strong side底角跑向high post，Adams幫pick佢出頂，CP3 ignore pick v-cut出邊線拎波，Adams衝入籃底攞位

CP3 Adams點都俾到一個掛

點解唔得？ eg好高？

真係要睇教練有無寫埋alley呢個option 如果有既話=adams問題 無就教練問題

波都未接到點傳到？

其實雷都守得好好
但明明箭放哂生 新仔下下wide open都炒

箭呢個陣好似針對湖砌出黎架喎

要怪SGA 不如怪意粉射唔入果球罰球啦

不過最傷都係臨尾廿幾秒， 輸一分，揸住兩個timeout 唔叫timeout
跟住7下7下就得返1.1秒

你弱智唔撚係扮
一隻手位就偷到 唔傳係基本籃球觀念
定你覺得可以搏eg心臟病發守唔到

究竟bd真係冇畫roll in定adams冇run到
不過除左呢part其他part都係柒

6呎係咪唔洗打
你話唔得就唔得？

我覺得係當路雲冇畫到多

入左都係落後1分 有咩關係

之前都見有rumour講Adams 好在意比人trade果d消息

正路就咁既
不過cp3係咪唔想打

入果球罰球有分別咩...

入左都輸一分 有咩好怪 你望下教練最後個波畫到咁

教練明顯無比指示ADAMS (最多叫佢pick)

之後見就黎5秒佢就走出黎接波 但如果醒就真係點都roll in囉

入返湖狗個狗竇啦

咁快已經講到sga係垃圾，要trade走佢

快艇選嗰陣直接同SGA家人達成協議
叫SGA 唔好去其他隊嘅try out
快艇會直接pick佢

Box out左都拎唔到你老母你真係弱智料黎

唔駛舟車勞頓都差好遠

冇畫roll in已經夠哂on9啦

真係要係last play搵個球員做戰犯既話
adams應該無走雞
1.擋人唔札實
攞個屎忽去擋人?
2.唔roll in
你alley oop 又好 扯鬆三分線又好
你一上黎基本上無左2個option
你衝入籃底 基本上可以令covington踩入禁區協防
咁德國mk應該有位接波既

當然最大既戰犯係BD唔洗講

講緊decision, 唔係result

dort都幾球wide open炒

但two way新仔，期望d乜

常規果幾場冇記錯
第1場比rondo屌打
次後果2場雷臨尾輸球星雞

條垃圾成場不停甩波

我覺得cp3同小跑車個part都係柒

入到嘅話
2分就可以反cup
adams 就唔可以放

Eg隻手9呎？你老母盲撐都唔好肉酸啦

有冇發覺呢度得你一個係度撐

無畫就唔識走

如果有傻仔肯拎後生球星出黎換，sga實變package 啦

覺得nba 比起足球真係幾考教練功力
一分鐘要諗幾個play, 仲要果斷
不過岩岩咁多時間，仲要射埋罰球俾時間諗
個1.1 秒都打到咁樣

咪講咗CP3唔係option，得1.1秒目的係接到個波就射，唔係有3秒你求其俾到個再帶波先射
佢個play係set到有人射到波但唔係CP3，所以唔會第一吓傳俾CP3而係等上面run個人出嚟接波射
不過5秒都run唔到個人出嚟所以先焗俾Adams

唔識撲？

Butler Lopez個吓加埋音樂笑到我噴水

如果教練冇話cut又真係唔可以怪哂佢
以前bd都好鐘意開俾adams再傳俾wb鳩掉

佢開波個戰術睇落係三分接波tough Shot 唔似想係內線搞到啲咩

頭先就話第一下空晒結果柒左
而家又話最後個下揹左位
最後個下佢準備傳比意粉望緊右邊呀
講左十鳩幾次
柒左就認啦弱智閪

一早block左佢 唔識波就收下聲先

法國你地公海啲柒頭反駁啲野幾無point全部都係自己諗就當事實
我就屌sga視野廢傳得差但係又無人駁到
含下先啦學人睇波

重要Eric Gordon 防守唔差
你會唔會搏呀懵撚

根本打到呢個地步真係跌哂眼鏡
季前預測0.3%入po
最後差1possession就入2nd round

個個駁晒你又話無人駁到

實偷到？

原來猢狗弱智唔係流

黑氣石好波

下年雷甩左意粉唔知搵咩人頂

仆街你係咪傻架 偷唔到篤出界都少左0.2秒啦 本身都得1.1
都係個句 就算真係傳到俾CP3 一定手都起唔到
根本無位俾佢轉身

得啦 死猢狗 知你叻
死返去你個狗竇度高質討論啦

喂，你不如派華大哥出黎戰好過啦

慢慢係PICK到執人頂

我張圖咪講緊我既第一下有咩問題
我第一句就屌sga視野廢有乜問題
你老母係咪唔識字

咁你會唔會搏佢偷唔到
賭場呀而家

你嘅第一下

咁樣兜

我又唔會因為一隻猢柒就話晒「猢狗不意外」既，
因為勇狗都大把柒頭，係仲多

用個人想法反駁你都幾搞笑

波縮始終由後生到老搶分能力都有限
所以做唔到冠軍拼圖unless唔計波縮有兩個主要得分點

笑到仆街

Bazley正式擔正
再用塊果個late first pock補返個位

This Account is Private

Follow to see their photos and videos.

實篤到？
Ff=事實？

第一次打po
睇下上年jamal murray打拓幾鳩

wb16-17 果球絕殺

都係個句 就算真係傳到俾CP3 一定手都起唔到
根本無位俾佢轉身
?

勇迷黎

搵人捉返個院友入狗竇啦

駁唔到咪含下撚唔出聲
一係就block啦咁撚多廢話

佢係防守端有隻高佬係底係有d威嚇力既
箭冇midrange，所以限制底好緊要
但出adams成撚日搞到要另外4隻幫佢補防三分撲到仆街
進攻端係完全冇撚用
連籃板都爭唔過箭班大屎忽矮撚

上年都有，不過算係咁

乜鳩呀，你咪又係「個人想法」，你有團隊咩？

贏一分開下盤
打和加時贏5分當上盤
都己經on9啦
加時根本應該當打和下盤

Butler真係幾funny

唔好諗佢傳唔傳到射唔射到，本身個play唔係俾CP3佢已經唔會考慮嗰邊，除非真係完全空咗啦

咁地震都唔使做演習啦
實震到？
屌閪唔使Dom 啦
實冇事？
反問番你呀
實篤唔到？
Ff撚

有圖畫埋都係兜
係咪覺得人多=合理

two way幫你爆30分己經夠癲啦

下 華大哥你老死黎喎

雷霆陣容其實完整啲 全民皆兵 要對位嘅夠人對
箭極端陣 攻守優缺點大 發揮唔出就真係比人掃

上限火箭高 雷霆下限高

由頭到尾都係屌sga視野廢
到cp拎到波就第二個問題黎
拉埋黎講托咩

咪講咗CP3唔係option，得1.1秒目的係接到個波就射，唔係有3秒你求其俾到個再帶波先射
佢個play係set到有人射到波但唔係CP3，所以唔會第一吓傳俾CP3而係等上面run個人出嚟接波射
不過5秒都run唔到個人出嚟所以先焗俾Adams

覆我呢段ok？

你箭狗都差唔多，只係今場贏

意粉爆左2場之後食晒屎
下年邊隊執佢真係要小心啲

邊撚到針

點樣唔用個人想法
要拍條片驗證先得？

個球無問題
conley空左
conley係最易交到個個
conley係3分射手

我覺得幾樣野
1) 啲screen set得唔係好實在，結果OKC啲球員跑來跑去都冇位
2) Adams冇入底
3) 馬後炮，大家覺得意粉做其中一個option係咪好事，或者佢同SGA調轉會比較好？畢竟意粉今場表現都幾差

掛住ab0了

佢ff駁我ff答有咩問題？

仲諗住佢又一次g7絕殺

完鬼整咩，本身天賦就極低
上限都係贏柒箭，二輪對邊隊都唔會贏到

最重要你手腳無餸加

cp3都唔撚走位
背籃後面咩住兩個
根本個play都唔係set比佢

所以咪個個天馬行空咁盲反我咪一樣ff答 easy logic

一齊西決見 ok？

on9
底薪換到乜

set俾意粉既主要原因應該係因為得佢一個可以無視防守出到手 另外3個都係唔夠高

Who 講清楚ok？

難啲

搵意粉開波可能好啲，夠高可以吊比adams拆屋，不過教練唔畫play都冇用

見你老味

琴日買celtics 就贏波輸盤 走地盤 今日買鹿買雷 又輸

根本dort 原本預佢守死harden+ 入一兩球3分
點知30分

二石

又搞事

屌牙路攬住個入樽冠軍過世啦

直接iso唔叫暫停唔緊要，但係有咩理由拖慢打

關你咩事

其實第一次開波4秒果陣已經開到比gallan
不過新仔手緊

大家覺得登今年有冇機defensive team 佢今年啲守波真心幾 impressive

呢份約換到pick 仲有三年玩
優質勞工

無

gallo走到咁出得一秒接到都係鳩掉
schroder係對面海咁傳法9成比人intercept到
btw gallo成世都一輪遊

唔係為左針對當年勇既死亡五小既陣容咩？可以打無限換防邊度針湖

我出侍仔換

true, cp3 最後兩個play 都唔好
廿幾秒拖走左十秒先打

25西

仲要交波，佢真係太信隊友

你話傳到比cp3唔係天馬行空？

雷霆又一輪遊

其實垃圾雷 根本好多機借可以贏 係輸自己on 79 又搞到我唔見幾皮

湖箭4－1 有冇人反對

死占狗

邊有可能

有人空佢唔識傳
個戰術得一個option你想我覆咩

不過兩場第一輪西岸搶7都咁緊湊就證明左西岸競爭真係好大

不過西書已經準備help off SGA，波叔格硬打冇乜著數
交到畀SGA既話佢可以空哂三分，然後呢到又殺龜

ok

公道講係傳到嘅，不過剩1.1秒唔等run play即刻傳俾一個背住籃有兩個人守緊嘅唔知為乜囉

我肯定咁樣傳咗佢肯定揹晒鑊唔使再嘈

你反二石 注定我地唔同路

其實係 唔知點解最後搞到又落波又扔左落dort度

根本係 傳左都係無鳩用

如果cp傳唔到咁你既高見傳唔傳到比mk仔？

我就睇火箭邊個守到lbj

恭喜火箭小球實驗仍然可以繼續進行

cp3 真係好想贏

Ad都守唔到啦 我覺得

呢球3分俾harden blk 柒真係致命傷

多數用ROCO守

內線仲有ad

個play五秒，第一秒CP3喺一個交到波嘅位置背住籃有兩個守住，交到俾佢之後再1.1秒轉身射到波

而個play後面仲有四秒本身plan咗最少有一個人可以做到合理catch & shoot

咁你係開波嗰個係咪就咁傳咗個波出去就算？

嘈咩呀嘈 出黎book個場演習下囉

賭Danny green KCP射吾入

bledsoe始終要上陣時間 有cp3係度無得打
gordon太多傷

你比錢?

LBJ用Cov守
AD 就用Tucker

SGA拎到波第一時間一定係要搵返波叔，冇其他option

咁我咪屌緊sga廢有咩問題?

咁掉個波上天就得啦

其實箭守得好

呢個點要PJ Tucker用生命硬接

Tucker守 ad繼續唔侵略咁打 守得住

ZIP鳩AD IS OK

諗起Tucker都覺得辛苦

咁一定好快foul trouble

就當你既第一下傳到 點解要傳？點解sga唔傳就係視野廢？
當你傳到 波叔一掂到波身都未轉已經俾pj 同eg貼實喇 波叔可以做到啲咩？傳返出去？定tough turnaround fadeaway?
無空位都要夾硬傳 你set 個play 係for入波定純粹想俾cp3掂波？嗰個位好明顯cp3唔會有好既出手機會 傳嚟做乜9？

之後一直去到最後嗰下cp3/意大利佬都跑唔到空位 crosscourt 條路俾Covington捉晒
反而大大個adams 空晒係你面前 最後半秒你唔傳俾佢？
話就話最後傳唔到 但都係馬後炮嚟 空到咁既adams都俾西書回馬槍撩到 你肯定反而cp3俾人mark實既狀態下可以傳到？

個play SGA畫嘅？
佢應該傳出去俾隊友射tough shot都唔等其他人run教練畫嘅play射easy shot？
得1.1秒唔係3秒喎，要即刻射㗎喎

直接zip FOJ 啦

波叔帶隊西5都極限

要做既野都做到

睇返之前啲比賽係玩大量聯防
嗰陣時一開頭湖諗住全程打底
瘋狂塞個波去底打Low Post
結果果場輸咗

其實我明點解佢會咁諗
佢本身湖狗J開KOBE
KOBE的確會夾硬射呢D包夾轉身fadeaway
多數唔入咁解
所以佢一直都係話傳到點解唔傳 而唔會理結果

好無謂既討論戰術唔係set比cp3 所以咪無傳比cp3 就係咁簡單
新仔點敢逆教練意

其實嗰啲所謂強內線球隊打小球箭無咩太明顯優勢 箭湖唔係一面倒 好睇龜恢復幾多 係進攻端俾到幾多麻煩 ad好可能會有foul trouble

意粉不嬲mama
攞廿分up但防守又唔好又多傷

你俾錢我唔區呀

100%肯定佢係齋打2k
從來無落過場打波既毒撚

"而個play後面仲有四秒本身plan咗最少有一個人可以做到合理catch & shoot"
佢搵唔到唔係佢視野廢係咩

即係睇死bd

黑5

波狗又首輪出局

即係bd俾人睇死

玩具台手足大把錢啦

我湖仲有第一防守猛將jr smith

結果又真係抵佢比人睇死

你班湖狗最有錢喎

屌我睇重播都揾唔撚到呀，根本個play就有問題同埋run嘅人執行唔到
走唔到本身plan嘅位關開波嗰個撚事咩

最彼果球西書爭d 偷到粒波喎

講真1秒我搵五個學界都守到

盡左力就得

我係想講cp3處理得唔好 唔係殺龜

心諗關nop咩事

個戰術未run好就傳比cp3就會屌點解咁快傳，比人守死run唔到個play得返一秒焗住要開波，得水行俠一個行出黎有機會接波傳比佢有咩問題
要屌就屌戰術畫得唔好冇諗過其他選項同箭睇穿左企死晒啲位

依句驟眼看似誇張法

其實係真，A grade一定得

叫定友蛇用限聚令拉晒你地班柒頭

火箭係咪仲有Tyson Chandler ?

條友弱智

唔俾alley

字又係你打
走唔到plan唔係我問題
結果就係波都傳唔到就算傳到都唔會入既option

唔失魂漏人同唔好犯規就得

事實證明 打到最後一分鐘 真係唔好傳波
接果個手都震
cp3 應該自己射long 2

要搵個同adams差唔多既a grade先得如果唔係直接笠傳

唔比拆屋屈高
一定守到

可惜啦 絕殺埋既話 就精彩

一路都講緊係當路雲問題，無啦啦你講到我哋屈你累輸場波咁
照你咁講啲教練都幾好做，開波叫四條友企喺度就得，反正交唔到波一定係開波嗰個視野差，一定唔使揹鑊

cp3自己都前框

用5個學界守仲唔即刻屌打籃底

熱火打塞爾特人的話 大家睇好邊隊

場都未開點book
除非個場自己既

一秒唔允許跳起接波啦

唔跳平傳，姐係基本上一定要走空位

只要唔係傳入禁區，入唔入真係難講

但係adams唔識roll in wor

唔駛roll, 企係度拎

咁都仲唔roll in要驗智商

差唔多
不過呢兩隊打東決，冠軍一定係西岸攞

最後兩分鐘佢都打得麻麻，真係冇計 好多得分機會

有，最多都係頂10分8分鐘。但係Tyson Chandler 係度係咪比較難拉開空間？始終Tucker 都有一手Corner Three

啦啦隊隊長

塞

都話東岸得鹿有得同西岸打

塊拎冠軍你點睇

咪係 唔明點解d 猢迷覺得贏硬
係咪無睇最近箭猢既比賽
仲ff ad 食硬內線

屌你老味 箭打鹿 字母哥同brolo 球球打籃底
拎30幾分10幾廿個籃板咪又係輸比箭

鹿準備收皮

啞仔廢老一齊斷腳可能有機會

上年龍都係輸左2場先

CP走到個位已經3秒教練有責任就=sga視野唔廢?
反正交唔到波一定係教練錯，開波一定唔使揹鑊

dort全場最高分
5成3分入6球
全場搏到盡

公鹿

用你logic先
傳到你又知唔會入？
adams後半場鳩掉3分都入啦，何況前場

惡劣得過比Adams?
賤種

弱智

話左鹿有啲迷信，所有野都行上年速龍舊路

自從賣左parker 燈足咁耐

bro原來你一直假撐我？

臭Ryo狗

咁傳到未
你真係logic king黎

你知點解 你25佢

咪屈，bucks in six

murray 仲要有傷 harris 又番唔到

我撐杜又點25

唔明點解你會覺得湖迷覺得贏硬

前框果球唔係佢平時既食糊位

好啦你贏啦，呢度全部巴打加埋都唔夠你智商高，你最叻

臭雞

我燈，唔方便講野
在心中

同女打機，但係條女唔畀人出招
「拿你唔準讓我架 」

Ryo蛇又贏

thx bro

收到風你驚到賴左屎

佢陳日先知U亂開Funson
唔相信U鳥

d wideopen3 入曬

可惜最後個球 俾harden block左

Tyson Chandler 係用黎練波果陣 模擬對面有高佬係底
比西書練習

我無分身

又可以睇tucker熱血守波記得上次佢Twitter 出個post 笑自己矮之後對猢個場係贏？

宮本巴在嗎

上面有d ching 話箭無人守到rmbj 同ad

想問下雷霆andre Robertson 份約去到幾耐完

你冇講大話

完了 今季

通常局外人都以為啲死忠覺得自己隊贏硬，其實個個都驚到瀨屎

我啲2k毒撚料都贏到你地唔係啊

我未撚驚過
利申:箭迷

on9 潮典會豬

心跳160 頭先差d死

我以為係針對湖人而買

佢背叛你仲撐佢 你做狗做懵左呀

無人守到rmbj同ad是事實。。。

其實點解波叔會去到十幾秒會比左個波sga搞

諗住佢會key到尾

當時湖人對拓荒d人都係咁講
吹到話同湖人64開又話會黑8
最後俾湖人屈住黎打

我唔知個教練有冇錯 但係未run哂個play 傳比冇明顯出手機會 傳比佢又要打高難度fadeaway 仲要有一個人貼身追住 仲有另一個人係附近協防既人 就一定係傳波既人錯 睇cp走位個play都唔係set比佢既

篤爆左就冇出現了

未撚驚過
利申:鹿迷

輸左咁多年 扮咩

真係比okc踢出局 真係呢世都反箭
作為球迷都覺得可恥

我撐真理

係呀你贏晒，要唔要考慮吓報雷霆教練位，我哋一齊幫你寫推薦信

真 箭4-2

輸比cp3 柒出宇宙

FuG會唔會有一Team人Run
PR公司咁

貴族串撚到

夠喇唔使覆佢

最後半秒焗傳
同
淨返兩秒turnover

用下腦唔該

之前仲有個鬼滅潮迷消失左

屌你老味又屈

邊個講贏硬

下咁你地好無面喎

唔緊要，你咁識波點可以唔支持你

明明贏輸同守唔守到係兩回事

我任佢執5個人都唔會100%講到AD同FOJ啦

送隻色違比卡丘比禾ok?

真係當自己啱
真心弱智

根本一句講曬 可以話Sga手緊，怯 上唔到大場面 但唔係智障囉

我

pin this

真心膠
咁都比我吊到你條柒頭
你條柒頭就真係弱智啦

廢事同精神病人講道理

字母囉 今日先表演左2020 DPOY守死2020 MVP

同湖人無人守到拓柒雙槍 所以拓柒黑八同一個道理

捧隊波捧到咁自卑
不如咪撚捧啦

勇士世一

屌
左右互搏？

佢係完全唔撚識籃球
然後當2k咁拗

無力了，兩球pull up食糊位前框

箭迷一個鐘前明明驚到瀨屎，一個鐘後已經覺得入硬西決

夫子從來都唔係一個人 係一個組織

湖迷成撚日比人引戰

火災交易完兩場都當湖人狗咁撚

4:2都算好比面湖人

U=多牙=FuG?

目測火箭同拓柒下場差唔多

好鬼驚，呢家睇留言都會睇下username先

收到風呢到有10個夫子FUNSON

我也是夫子 要不我換個帳號跟你說?

捧弱隊又知自己隊咩斤兩，捧強隊就驚甩轆柒出國際
覺得贏硬嘅應該得忽然球迷同勝利球迷

game1比人屈屌黑哨 宜家隔離打完都有位屈我地

我初初都以為AD姦到PJ跪低含撚

原來唔係

駁唔到 迷勇前幾年都驚柒

湖果兩場係廢柒到傻 唔係輸比箭個新陣
真係輸自己弱智

我就唔信fug有咁多分身

呢幾日冇湖人波 好似冇人屌哨子

唔比輸多4場弱智?

3分輕鬆戰勝哨子啦

Prime猴換ad就真係裝到pj含撚
Ad太撚軟了

湖人嘅三分絕對係今個系列賽影響嬴波
成個賽季得34.9％ 全NBA排名第21名
復賽後好多角色球員三分都好吾穩定
好多open shot 都吾入 由其Danny Green 下滑得好嚴重
今季3分得36.7％
相反火箭後場雙搶狀態好好
其本上open shot全部都把握到
如果雙槍啞火 仲有eg Covington tucker三分拎分
令到火箭得分更多手段 其實只要Doula team AD
令到佢冇得1on1 再逼佢分波出去射手 最重要守住AD
火箭只要減少禁區失分 節奏打得快d 絕對可以嬴
湖人用咩人守雙搶都成問題 得LBJ一個係吾夠
相信係一場得分大戰
期待火箭晉級

有潮就會屈黑哨

吾你老母咩

柒箭講到咁勁做乜打雷都要搶七

篇野咁熟面口

湖人贏=黑哨
湖人輸=湖迷屌黑哨

關吾關梨事= =

格食格

你唔撐佢 即係你偽湖啦

吾系甘牙= =

屌佢係跟風仔

我係跟風狗

屎綠真大賽球員只打finals

咁計既咩

大飛同可能7隊最廢既小牛都打6場啦

稍為講一講，呢場viutv會播

迷勇是贏硬的，唔洗擔心，輸就轉隊便可以了
勇只得一個弱點，就是廢鳩，輸就屌廢鳩便可以了

唔係凌晨波

法國矛人開無PO隊討論區

雷霆食箭嘅位係邊 真心想知

無間道

wb 情義結

算你好彩啦 同我湖人打
我湖暫時無一場凌晨波 場場9點 最早都只係8點半

WB又打少幾場呢

情義結係拖7場關鍵？ 咁都唔叫箭廢所以比雷拖7場咩

依家咪6點囉= =

佢翻嚟兩場 你真係覺得佢打好過唔打咩

唔知，但打親雷都係廢啲

東岸6點 香港9點= =
蝦狗又柒
二石軍會戰勝歸來

其實從來都唔太明OKC啲波係點樣贏......

我覺得雷打西岸其他六隊都唔會贏到

EST先東岸時間
PT係太平洋時間
1800PT=HKT 0900

OK我都柒 SOR爺爺

連埋常規賽，場場都打到勁clutch，然後一個唔小心贏咗

箭柒多過雷勁
柒到打game7 仲要打到最後一秒

下⋯⋯今場冇佢第三節尾一段，輸左啦喎⋯⋯

都話係鳩反
harden頭3節得1x%命中 龜6成幾
最後都係反龜

然波就得啦

龜最大作用係做戰犯比人殺

表示龜粉慣左

入到一球都兩個世界

爆血管

睇直播果陣心諗咁都唔傳入去

有默契真係adam 咩一咩位已經籃底波

笠入去就得

可能教練set 左play
adam完全唔係選項之一
其實佢地有冇賽後訪問講返last play

拳王

場上最高咪center囉 有時green有時roco 冇所謂啦

Lebron is jealous of Mao having poster all over the place

係咪史上第一個有出場但出0秒既人

樓主笠哂水
冇得抽閪龜

究竟而家樓主係邊個？

Jokerz_Babasha <---一開波見到好似同夫屎好熟，我以為多牙怪黎
點知唔係

個FEEL似0寶

0寶依個名
Luka-Doncic
#153600

Harden mvp

湖人in 6

主觀認為火箭呢個全矮陣唔會走得遠始終對面湖人有兩個top 5 players

真心sad,差少少
respect

樓主=宮本=FuG=多牙=Jlin

米屈

究竟Vogel 會點玩內線呢 mcgee同Howard 一場加埋出唔出到20分鐘

AD and who ?

正路FOJ GREEN KCP KUZMA AD 呢套陣出最多
要守就KCP <-> AC

具中國社會特色主義嘅雷霸龍

有無睇波傳比gallinari唔好？

成件事好搞笑

其實呢下我都係點解會選擇去掉harden
而唔係拎完波再射多次

喊撚咗

俾人扑完冇哂信心掛

當年雷第一次打po（仲有jeff green)game 6 比pau搶到板絕殺反輸1分都好sad

登登敏捷到

shap fool

夫子蒲頭未

咩事

用錯ACC

聽朝瞓醒起身應該見到班反鹿傻閪靜晒

Ok第4個分身

個play完美執行係咁既
對應返cp只係dummy
做比gallo射3分

唔緊要，我再等多幾日

耐性夠

冇主場之利 鹿會唔會in4就玩完

可以帶西書出首輪得KD同登登 雷霆依兩條友真係勁

睇返今日就知龜捕晒位

致敬速龍姐

in4 既話,勇迷可以諗定印字母波衫

明顯係靠鳩fing 頓喎ching

應該要傳俾MK quick shot先係good play喎
呢球入只係-6

波縮生涯邊一次唔係咁？ 好彩加盟火箭摸到西決地板咋，唔係由高登到連登都仲笑緊.

bd真係零變通唔加roll in

無fans嘅隊區只會俾人當肉便器

睇返上個鋪 見到好多人仲講緊wiseman
其實想下年爭冠真係唔會揀
加上肺炎球探冇得去觀察就更加難揀得落手

火箭真係呢。就係差突破勇士，當年睇到眼都凸

嘩⋯仲黎？
傳到俾意粉一早傳左啦老細，set play就係傳俾意粉，但傳唔到又就5秒先焗俾adams者

問番你，有冇睇波？

揸住curry klay green 仲養人把鬼咩
Wiseman響勇比盡未做個打到30分鐘既麥基

奧蘭多邊有分主場

完美對比
adams 今次pick 空氣 弱智

好似話唔要Wiseman

雄鹿會戰勝歸來 雄鹿會戰勝歸來
頌讚字字無敵威四海
用遠射才贏miami
中間頓浪射起來
Jabari 如天地同在

咁揀邊個呀？
個個都冇得觀察，咁唔揀waive左佢丫好冇

佢指做籌碼

龜睇穿晒

香川咁好火

揀edwards咪又係要養
trade既話要連交易特例一齊玩先有用，但cap會爆到7彩

做籌碼trade走

我支持trade左去

BD條柒頭Gallo今日得4分都俾佢處理last shot

你覺得點trade好呢？

某NBC 勇 Outsiders 揀Okongwu多過wiseman (唔一定用2號籤揀)

一開波已經企左gallinari 射三分果個位

無人屌雄鹿有啲唔習慣

有無人留意到下年勇個team payroll 係148M?

睇清楚係148M 仲未計簽呢個2nd pick 新仔
簽都要幾M 美金

Trade down 都合理

無計3後衛唔夠高 得一秒接波好易比人blk

Wiggins+Looney+2nd pick for Embiid

問題係trade down可以拎到D咩先
如果好似之前條IG細路講話
GSW<->NYK
2nd pick<->8th pick+payton 就死左佢啦

76會肯就點都trade啦

就咁trade down一換一
咁高pick都唔岩用

都得 慳錢添 仲好

點解8th pick仲高價值過2nd pick

禾出14+26換ok?

全部鬼佬都屌緊3個to都冇1個run

pack好曬見頂 2pick同下年狼個首輪㗎啦
睇下洗唔洗搭埋啲添頭入去

同埋目標唔一定得字母 雖然話字母好吸引
Mb都有機做幸運兒 不過要睇76要咩
Cap個啲一定係唔理㗎啦如果trade到字母
字母一年約 Curry 22年完 其他核心都續咗約
兩年後勇士仲入唔入到playoff都係問題
一年奢侈稅都唔交 有排都唔洗再ff champ住

所以都話直接waive左個pick咪得囉

算啦 見你咁慘

幸運兒

未來first round 啦
勇士呢兩年都係狂拎即戰力 role player 去夾三核沖冠仲實際

Wisemen 同響中段搵個中鋒
對勇士分別未必好大

帶佢離開費土

益都唔益勇狗啦

奢侈稅唔係問題
repeater tax先係
講緊奢侈稅最多俾double多D
repeater tax逐年遞增，
稅都交四億美金，champ都cover唔到啦

禾呢

so串嘴
black lives matter
yellow lives do not matter

唔quota咁長

Wisemen 去到全員健康既勇士都係做麥基做既野，唔係唔得 浪費囉

如果換NY 個8號+ 2022 first round 我覺得好吸引

其實大家睇漏係可以打起wiseman然後trade

係勇打起機會大過其他隊好多

打起到榜眼級，去年年都有嘅超級市場換啲好嘢仲好

就咁一個2nd pick 係summer value不高

去東岸應該輕鬆總決

唯一係對薪資結構影響大，肺炎過後我唔信老闆們會繼續玩無限金錢囉

我都唔明…

NYK會咁on 9既當然要
但NYK要2nd pick黎做咩？
真係pick ball咩⋯⋯

到時薪金唔對等仲難trade

NY 無天賦
老虎都要個pick 愈前愈好啦

成隊得RJ 一個未玩壞

？？？
你指payton負資產呢

係垃圾姐

咁樣係玩死Wiseman

Magic係咪好選擇？
ag bamba iwundu
green 2nd pick+添頭

都負資產架，出年8M一年喎

紐應該解散隊波唔好害人

點解要理佢感受

呀屎都有用過佢

殺左個老闆會好D

點會甩green
甩左唔駛諗沖冠

fans都有責任啦

me NYK 50年fans

Off season NY d操作應該幾大睇頭

無，純粹睇呢幾年有D 新仔都係咁打得一兩年就比人掉走，有感而發姐

是但啦 trade完咪又係廢

咁wiggins ＋2nd 換ag bamba iwundu＋pick

年年都呢句

俾你係wiseman 你想去勇定瘤傾屎呢d隊

SAS：上次NY Champ個陣我5歲，依家我都50歲了

換波叔

我到依加都覺得ZenC最後一年變魔法咁整左Rose+咩佬+Porzingis+Noah個陣幾勁

要估佢係真退化定無curry演野好煩

如果佢真係嘅嘅表現，反而係有佢唔使諗

操作上NY又真係無咩爛到癲既MOVE

但打出黎永遠都咁 , PICK 永遠跌一兩格 , 新人永遠練唔起

唔知衰咩

成隊波9簽人，得閒又炒個教練，班新人真係慘

呢季鳩打姐
下季就見真章

瘤可以出獨 2021 個first round + 今年8號

換

勇2號籤+但搭啲咩垃圾, 人定先肯受

你係老闆你會點選擇 真心問
比少一大筆錢 然後搏下年個pick 靚靚仔仔
定 all in 一粒星衝埋個冠佢 之後邁入重建

諗多左 上屆regular已經廢廢地 係去到po先好返少少

佢死頂左咁耐，拎今年黎抖者
話就話curry klay大傷，其實green果D累積既小傷先煩，斷唔到尾，勞損黎

教佢打波唔洗交學費咩

簽啲無野心嘅人捧佢做球星，場場輸唔緊要賣到波飛就得
Wiggins應該幾啱使

我係勇士我會要
勇士選Okongwu , Toppi 都差唔多

？？？
比少一大筆錢 入playoff衝多兩季 之後邁入重建

你覺得點樣可以trade到個secure攞到冠既大星

睇好Green下年會復活
佢其實 真係唔渣

AW + 2 pick 折細做兩個role player + pick 都有得諗其實

得呢到D PART TIME 球迷話佢渣姐

wiggins咁好用都仲要折做兩個role player

勇士教仔 咁多年都勁都係事實

2nd+見頂/Green，可以換到邊個而勇迷又會滿意

慳D錢

FF就字母MB

但事實係無可能

Green擺唔到上枱㗎啦 冇乜隊會食
嚟嚟去去都係得返字母同emb啫

下季有機會重建嘅隊

高機率:magic，wizard，雷

中機率: 溜，刺

低機率:76，公鹿

極低機率但世事難料:龍

d勇狗j到換硬咁喎

我當攞2nd+見頂換得返斷腳kd狗返黎奪冠率都唔知有冇50%啦

火箭對湖人 上面係咪會禁播？

實際D 就打散AW份約換D ROLE PLAYER

鹿係中機率啦 唔擔保送走字母去其他隊
4:0嘅話

Heat in 6

高機率但世事難料: NY

我無計重建緊嘅

係

本身wide open
如果Adams跑去籃底已經贏左

Knicks 點解要細年 trade up
下年都係 tank 但連個first rounder 都唔要
幫勇 tank?

我FF下

AW < > Thomas Bryant + Moritz Wagner or Bogdan Bogdanovic (sign and trade) + Bjelica 呢類好似有得諗

你講緊2015年之前者，
崛起之後就冇乜邊個得
looney半成材only

Wiggins+2nd pick+2021pick換到字母果啲級數先值得考慮 就算換到剩低果個位要用底薪/中產簽個正選都唔易
向下trade升級陣容都難 toppin防守唔掂 okongwu唔知 okoro進攻漏洞

其實lonely<>Jabari 已經夠衝冠

LaMelo 呢D高celling 好過8號選個即戰力既

不過NY呢隊西波好難講

你當勇士係堆填區定傷殘人士專區

點解你講到傾s，都唔諗下jabari?

太勁唔放

比你估到仲係kincks

Looney天賦唔高啦本身 協調性唔夠
上年有個Damien jones開季唔錯的但傷大半季

true, btw，唔會放tb la

衝po定rebuild都要

煲蛋應該唔平

再高celling去到瘤都係變dsj knox之流

其實最近個年個啲都唔錯啦
做star就冇㗎啦
教到做一個稱職role player都夠
同埋教人啲仔 glenn ,chriss 起碼打得返起個信心

下年仲有自己嘅
但亦冇交易籌碼, 所以唔成立

Wiggins+2nd pick+2021pick換到字母

我可以輕鬆諗幾個吸引過你又可行既trade

就當NY , RJ + KNOX + 8號pick + 兩個first round

會唔會諗下faried?

公鹿喺下風就係差Jabari Parker最後一塊冠軍拼圖

如果去勇 jabari第11次+-value 可能係正數

賤都有燈

我就覺得pick wiseman再簽老將中鋒/3d就唔錯
始終Wiggins個package唔會換到咩巨星返嚟

Knox已經被玩壞了

嘥左wiseman

冇場出點計+-

得番RJ未玩懷

係cba搶人 問過中國同胞未

Knick有冇咁on9會肯
而且呢兩件唔少壞習慣要修正
咪又係要再養

KD2.0

Rj都差唔多，再咁落去就冇啦

唔夠AW懷掛

0都叫好睇過-啦

最理想係衝完冠就Wiggins wiseman接三巨頭班

上季其實打到後面係有D起色
今季就直接搵班老野食曬D時間

wiseman 當麥基玩幾年仲有咩空間進步

最近個年邊D唔錯？
paschall？

唔係講咩

但如果二奶個位係Jabari

Transition 定陣地公鹿都好受好多

Jabari驚快嘅guard熱火又無

NO OFFEND , 上年明TANK 明練兵 , D STATS 完全係水份

Wiggins應該好過呢兩位嘅

2pick+ green/見頂
換全世界

Bro，鷹迷嘅角度，你覺得Jabari 點
唔使考慮我感受

勇士要即戰力 比d人佢養把撚

可能比佢後備玩下波

起碼上升空間大一節

特別RJ , 無咩可能差過AW

一樣睇法 , 就算WISEMEN 上限係AD 都無用
無時間無空間比佢練幾年